［今次更好笑！］有條蟲爬左係皇帝條撚到！

今次要三頁！

爬龍舟

秒

屌你老母

屌你咁撚快.

好嬲啊

好笑？

小一已經聽過